{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_014696",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023011036719/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "에센셜 데님 워크무드 재킷 - 블랙"
    },
    "text": "ブランド : 8 seconds メーカー : サムスン物産 ファッション部門 商品番号 : SS23 / 423239LP15 下段の六角形アウトポケットでワークウェアムードを強調した10oz生地のデニムアウターです。 作業着に似たミニマルなチョアジャケット形態で、長年エイトセカンズのベスト商品として販売されているデザインです。 素材は表地:綿100%です。 洗濯方法 : 1. この製品は必ず手洗いしてください。 (ドライクリーニング不可) 2. この製品は色移りする恐れがありますので単独洗濯してください。 3. 漂白剤を使用したり、水に30分以上浸したりしないでください。 4. 水に濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、お早めに洗濯してください。 5. 形を整えて陰干ししてください。 6. 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがありますので、必ず自然乾燥させてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブランド名は何ですか？",
            "answer": "8 seconds"
        },
        {
            "question": "メーカーは誰ですか？",
            "answer": "サムスン物産"
        },
        {
            "question": "この商品の番号は何ですか？",
            "answer": "SS23 / 423239LP15"
        },
        {
            "question": "このデニムアウターの特徴は何ですか？",
            "answer": "下段の六角形アウトポケットでワークウェアムードを強調した10oz生地のデニムアウターです。"
        },
        {
            "question": "どのようなデザインですか？",
            "answer": "作業着に似たミニマルなチョアジャケット形態です。"
        },
        {
            "question": "素材は何ですか？",
            "answer": "表地は綿100%です。"
        },
        {
            "question": "洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "手洗いで洗ってください。ドライクリーニングは不可です。"
        },
        {
            "question": "何に注意して洗濯すべきですか？",
            "answer": "単独洗濯し、色移りに注意してください。"
        },
        {
            "question": "水に濡れたり汗をたくさんつけた場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "お早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "乾燥方法は何ですか？",
            "answer": "形を整えて陰干ししてください。機械乾燥は避けてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 296,
        "QA": 246
    }
}